Faceboo要人，我地系時候大反攻嗱

首先，戴個頭盔先，我中文差寫得唔好，不要屌得咁用。如果覺得我寫錯或者漏了，請幫手留言，我真是希望多點手兄在呢方面出力。

仲記唔記得區選我地有幾多票？ 系六成，得六成咋!
呢排武肺，七婆幫我哋connect埋D藍絲廢老，我哋應該乘勝追擊

有冇諗過點解共產黨揼咁多錢落去做網上攻勢， 佢哋做緊嘅嘢其實就係propaganda即係洗腦。

人腦奇實唔系經常都咁清晰，好容易比人(有意無意) 引導左。最簡單的例子就系廣告，一句slogan不停在你眼前面出現，你潛意識接受咗佢slogan所講嘅嘢。 一個牌子同你講佢哋係最受人歡迎嘅品牌，好多人聽到一百次或者一千次之後入咗腦，佢就會認定呢個牌子真係最受人歡迎，其實可能根本從來都冇呢回事。

類似嘅道理你可以想像一個盲毛，佢一直都不理世事，直至到反送中開始，佢身邊嘅人不停咁同佢講，後生係曱甴，班後生收咗錢，可能佢原本冇咩立場，但係不停聽同一番說話，聽咗好多次之後，佢就會覺得呢一件事係真嘅

而最麻煩嘅就係當一個人建立咗一個立場之後，其他人同佢講相反嘅立場，佢直覺就會覺得自己才是對的。

就好似肺炎呢一鑊, 佢哋號鋪天蓋地話肺炎唔係好大件事，唔使大驚小怪。聽日上嚟好似毫無邏輯，但係側邊概既人不停咁樣重複同一番說話，啲盲毛就會入左腦。

你睇到呢到，你可能會話，我屌你都話佢畀人洗咗腦喇咁仲可以點啫。
其實諗深一層，佢比人洗左腦系咪真係冇得洗番轉頭？

當一個藍絲食過一次催淚彈佢就會醒， 其實同一個道理只要用啱辦法總有辦法係會醒嘅

我下面就系想指出我地點樣可以 點樣可以用一個好高性價比嘅方式去做呢件事。

最好嘅方式就係反滲透佢哋嘅facebook。
你試下諗下如果喺啲藍絲專頁入面，每一個post我哋都推一啲留言推上頂，久而久之有部分藍絲就會比我地反洗腦。

唔好睇少呢樣野，如果我地每日都留一次言，幫推十個。要推comment唔系好難，但個效果可以好大。
其實香港嘅後生唔用facebook，反而用得最多facebook嘅係藍絲

以下等我講少少基本嘅技巧
(冇錯，要技巧的，唔好齋屌)

第一:
重複/類似嘅訊息情出現得多，啲人就慢慢覺接受。
我哋可以做嘅就係响嗰啲紅色資本開出嚟嘅page，
不停咁喺佢哋嘅post留言，將我哋想講嘅說話講畀佢聽

記住係紅色資本嘅page, 例如 am730 頭條 東方 晴報 明報 經濟日報 Yahoo 同埋政府自己page (唔係我哋去開嗰啲, 你喺立場蘋果度留言係冇嘅有，冇錯果度有好多五毛，佢地踩場其實就係想做我哋而家想做嘅嘢。 最好就係ignore佢) 。

留意下page的follower人數，你大概可以估到邊個page多D人follow

第二:
要明白facebook顯示留言嘅機制
當一個post有好多留言嘅時候， 你睇到嘅留言就會係最多人like嘅留言 所以如果當你見到有同路人留低一啲留言就盡可能畀like (推上去), 五毛或者藍絲的唔好比任何 reaction (由佢沉底)

第三:
呢好超重要，好多時你直接指出人嘅錯處，人嘅第一直覺就係會抗拒
所以當你想指出佢哋白痴地方嘅時候，試下用嗰啲婉轉啲嘅方式。

藍絲其實都分幾類，一啲留言可以係針對愛國L，我地就屌林鄭唔愛國

針對啲自私仆街，(陳健波啲friend), 就可以屌林鄭搞到香港仆街冇運行

亦可以藉題發揮，譬如呢排肺炎，有一啲立腸冇咁堅定嘅就可以藉呢啲時候sell佢民主嘅好處

記住，要講道理，唔好9屌，我們要既系反洗頭，唔係發洩

留意盡可能開一個新account做呢樣嘢，如果我哋咁做係成功嘅話，就一定會成為畀人狙擊所以保護自己身份好緊要

其實五毛做緊嘅嘢好廢，我哋一定做得比佢好
佢要洗腦我哋應該可以畀佢洗得更有效率，洗得咁勁

小弟才疏學淺文筆有限，
盡寫係得咁多，希望有其他手兄高人可以加以補充

最後，都係果句
兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推多次